（毒撚）點先識到人

男女都好

主動

唔識講野

上連登識

識真求教 升year3了 想識啲朋友

你做group Project D同學呢

做完pj咪完

你改變下自己外表先等自己有番自信，就會易D埋堆

185 樣正正常常

我得果169

我同你做朋友

唔識講野 人地傾計永遠得個聽

Hi

點唔識講野法先？表達不清？定講講下會講唔出？

唔夠膽講+唔知講咩好

咩u咩系

無自信？ 定唔岩話題

Shitty

兩樣都有

你讀咩系同你點識人有唔同喎

人院

自信從衣著入手啦，話題唔岩好難幫你

HI

點著會有自信

hi

玩開啲咩阿

有錢就識到人

隨便笑

睇你想要咩型象 好難比建議你

有打籃球 做占 （兩樣都唔勁

識人要有接觸 升級 維持三個階段

首先係接觸
大家都係陌生人既情況
第一樣睇既絕對係外表 唔洗自信 唔自卑就夠
好多時候外表唔可以睇清楚一個人 但點都會表現到佢某一啲特點同形象
最簡單要整潔企理 唔洗高矮肥瘦都係
樓主係男？
個頭唔好油 俾錢執執佢
衫唔好着到人地一睇就知你係毒撚
外表唔需要突出但係要遮到缺點 例如肥仔唔好着緊身衫 瘦到骨咁既唔好着背心
個樣就唔好比人有反感既感覺 只要皮膚保養好 唔需要靚仔都會有朋友 因爲僅限朋友既階段係唔會介意靚唔靚仔 衛生就ok

之後係升級 點樣由點頭之交升到有計傾
呢個就要睇你個人努力 無得執既
要主動搵話題講 唔係格硬搵
而係分咗朋友先 A朋友就傾足球 B朋友就傾電影既
搵到一個話題同共同既興趣 就至少會有建築係該話題既友誼 啫係講到睇波會叫埋你 之類
要主動搵到同朋友相處 雙方最舒服既方法
記住記住 要多啲企係人地角度諗 啫係 如果我係A A(我）會想自己做啲乜嘢 A先會開心 咁樣代落人地既角度

最後係維持
就係要維持一個大家都覺得舒服既相處方法
要搵到自己係對方眼中既地位
唔好高舉自己亦唔好低估自己
要交朋友就要主動遷就對方
人地一日唔當你交心至友 你都唔好當人地係

而想識女朋友 就由識朋友開始啦

好似你咁

哦

bye

我毒開
最近睇緊我的英雄學院
黎緊會出一條片介紹

就靠呢條片爆紅~~yeah

多謝你呀 唔知講咩好

哇你好好心地

打咁多字

純色T加緊身長褲

都有打機 但冇睇動漫(?)

唔知講咩好就死得啦

講你既興趣

搵d波友囉

大家都係愛波之人

睇我的英雄學院

可以話係呢個世代既海賊王

中意睇足球 身邊冇咩人係

我都係咁

我講個波係第二隻波....

冇啦啦點講

無架一定要自己搵
睇書？打波？踢波？煮嘢食？畫畫？動漫？遊戲？點都有幾樣既

你中學個陣無啲朋友同你咸咸濕濕咁三圍目及女咩?

是旦有個男仔朋友跟住同佢講:個個ok喎

咁開話題囉

簡單少少嘅方法
1.執好你個樣
2.衣著自然 整齊
3.學吓點笑(開朗 自信嗰隻，唔係傻笑淫笑嗰種)

以前會講呢啲 入左u就唔敢

下....入u喎
唔係入教堂喎

搵到啲打波fd 但好似淨係出黎打波 唔係朋友咁

對住啲唔識既人就唔識講野

um

搵啲你熱愛既野先

你自己無熱情好難感染身邊既人去識你

問題係你要解決你自己

應該都有做掛

熟左會好啲 但唔識踏出第一步

我做你朋友啦巴打

你有冇目標想識嫁

有咪去嘗下約下出去玩
講下你內心既問題囉

咁如果你問要點試我真係要揼你

好呀

連目標都搵唔到

........................................

呢三年你究竟係點過

咁可能係你對朋友既定義有誤會？
點頭之交 共處既朋友 酒肉朋友 都可以係朋友
你想要既係個一種形影不離 諗到A就會諗到B 個一種附有強烈附帶關係既交情？

year1有 但咩都冇做 之後比人溝左 之後就做毒撚啦

????????????????????????????????????????????
假膠?

增加你嘅興趣

做個朋友

點頭之交有既 但連可以傾下計既都冇乜

？ 假膠死全家 上面講既野全部真

go gay

多謝你

咁都係無可奈可既事阿

人地year 1就識曬人
除非你搵下人主動交心先啦

不過都唔一定成功

留個tg 俾我啦

唉我都知 所以都安份做左毒撚兩年

好認真咁講一句

朋友係階段性既
有 可以開心陣 無 多左私人時間
唔值得煩惱

定係搵返你啲中學同學先阿